組團北上飲酒Group

想搵一班人一齊上去深圳飲酒
有興趣加telegram:dunafraid

大陸妹易食啲

一齊

飲醉左之後個腎被人拎走左

北極ok?

去club定bar

Club add telegram

毒L join唔join得？

我都係毒J

add telegram

$$$?

Telegram